有冇人間屋環境慘過我？

講返屋企個情況先 唉屌以前小學住居屋住得好地地叫做有間房 不過升中之後老豆母突然賣撚左間屋話換樓 之後唔知做乜尻樓又買唔到焗租劏房…………屌成個中學生涯訓廳
升大學之後搬撚左入公屋 得果200尺唔夠 間房仲要夾硬間 迫撚到仆街 成間房又冇窗又焗 夜晚平時開大聲少少電視老母已經屌哂鬼(係正房隔離) 屌好撚想走